殘體宝宝見字入

請立即停止污染校園台。

等多兩日先有得改名
香港人包容下喇

你自己咪用緊日本殘體漢字

日本點同支那比

Btw我徐飛鴻係校台數一數二高質會員

=..-™

日本人咪又係用支那字

個宝字唔係日文黎咩

過咗兩日

唔明點解過咗三十日都改不到

牛逼

仆街連狗迫害dklm

proud of Chinese